有啲差佬心理真係扭曲

是咁的

喺街行緊 一路睇緊Google Maps
迎面有兩件喺度行緊咇 當然佢哋係拍埋一齊行
我咩點理佢哋 反正我靠右佢靠左 條路又闊
咁我就繼續睇地圖
行多兩行我再抬頭望
其中一個企開咗 喺我正面約三步左右
即係我遲抬頭多一秒就會相撞
我心諗係咪真係咁無聊呢
條路夠4個人一字排開
你想企鬆啲都冇話走到去對頭車嘅路線度呱
咁係咪想引我撞你然後畀你撒賴先

有啲？
樓豬瞓撚咗幾耐

可以同你講佢哋真係咁無聊 你諗返佢哋學歷去到邊

你諗下佢地咁得鳩閒，唔搵呢d野玩點過日神

兩件行咇算好
依家成日5 6隻一定行咇
屌一排橫行霸撚晒成條行人路
啲人行唔到
出馬路又俾佢屌賞花杏仁露
on撚99

標題改過嚟刪漏咗個有字啫

低級警員就係咁幼稚
到退休嗰d 平日生活對親戚都係志在玩人, 顯示自己權力
屌返佢一係就話你唔玩得
一係當自己無講過大大聲屌返你無證據屈佢
再唔係就話本身好少事當解決咗唔好提, 但你態度唔好屌返你

點解而家ｄ黑警禁撚討厭，真係有原因。

以前舊公司要請part-time
請咗個退休警員
in嗰陣普普通通人一個 簡介會嗰陣都正正常常
之後前線啲阿頭投訴條友成日唔畀更
呢日又唔返嗰日又唔返
同冇請過人冇分別
睇怕條友條柴都係吽吽下吽返嚟

10個有9個都係心理扭曲自大自卑